肥婆的一生

點解我生得咁醜樣

86kg...

真係好肥咩

唔肥啊 一半係肌肉既話

我150呀

欣宜：其實肥都可以好靚架！

但係我肥到好似粒波咁

做下運動啦唔該

我有 我日日都有跑步 但有次聽到兩個靚女有笑我佔咗條路一半

戴耳機聽歌照跑 人地笑你就唔跑咪惡性循環囉
同埋注意下飲食

食少D 做下運動 正常都會減到.

我有食少啲 但我諗宜家我都過咗86kg啦

150 86kg不如你講下點做到

介唔介意我問句 食少D 之後
你每日大概食幾多野?

早餐午餐晚餐 已經食少咗兩餐

你一餐食幾多? 係咪食好多粉麵飯?

你烏唔烏低到身執一豪子呀

我之前都75kg
用咗三個月就減到65kg
因為拍拖心散停咗冇減之後
依一年體重維持係60-62kg
最近都開始減返肥
唔好食零食 正餐減少分量
充足睡眠（瞓唔夠身體就會想食垃圾）適當運動就ok
一齊加油啦

兩碗飯 一碟菜 已經食少咗肉

毫

死肥閪

肥閪都冇得你食呀

2碗飯先係重點...
試下食少D 飯